如果ex冇啦啦搵你吹水位，應該點應

前幾日有個ex 夜晚冇啦啦wtsapp我
之後講下啲冇聊野咁(已經幾次)
我都有禮咁回兩個

原全唔知佢想點
佢想吹冇聊野 但佢有fd
佢想翻一齊 又唔係
佢想做翻朋友 又應該冇咩可能

之後既comment唔係叫見你食佢sp中出即飛， 就係叫你毒撚唔好ff

想求意思咋
首先我冇ff 佢都唔係做啲咩
係唔知啲女仔搵人做咩 我應又要諗下點回
我又唔想一開波就覆 搵我做乜9姐

無野做

如果知道佢目的 翻撻，約炮，鬧我，哂命，吹水乜乜77都好 如今都唔知佢搞邊科

呢個都有可能 心諗有冇咁得閒

巴打 上禮拜個ex 都無啦啦搵我

復合

你個case係點

又唔多似喎

同你一樣 又係講啲無聊野咁
完全唔知佢想點呀屌

想收你做兵

如果當初係佢飛你 就咪覆

我都係
佢仲問我佢d人際同感情問題
點答呀屌

既然係咁，直接問係咪想復合

攝時間

我乜都block晒佢
佢開幾多Ac 買幾多張sim card都唔會理佢

想玩下你 令你而家係到諗佢做咩搵你

我好hea甘覆佢...等佢自己無引收皮

甘你老母咩

攻心計

留名

前兩個星期我ex都揾我
唔知佢想點 講左一陣我就藍剔佢
好煩

轉咗行做保險傳銷

原來咁多同路人